【神秘台】【耶撚】聖經世界末日三大預言：紅牛降生，死海現魚，蛇現聖城……全出現？

據英國《每日快報》報道，最近在短短几個月內發生了三件與《聖經》中世界末日的預言遙相呼應的事件，有人據此恐慌地聲稱，這三件事將加速世界末日的來臨。

在以色列一隻紅色母牛的出生，死海中有魚類存活，一條蛇從以色列的西牆滑出——這三件不尋常的事情都被列入了《聖經》的末日跡象。

紅牛降生

有人認為，世界末日的第一個徵兆發生在2018年9月份。

位於耶路撒冷的聖殿研究所(Temple Institute)是一個致力於教導世人這座城市聖殿重要性的組織。該機構通過YouTube網站宣佈了兩千年來第一隻紅色母牛的誕生。視頻顯示，這頭紅色小母牛和它的母親在一起，可以聽到視頻中一個聲音說:一隻完美的紅母牛出生在以色列。研究所補充說，紅母牛給世界帶來了恢復聖經純潔的希望。

據猶太聖經記載，這種紅牛是一種稀有品種，是祭司為祭祀而挑選的。《聖經》曾描述，若沒有紅色小母牛的犧牲，猶太人將不會得到凈化，也無法重建第三殿。

死海現魚

第二個世界末日的徵兆是在死海看到了魚，這是一片鹽度極高的水域，幾乎不可能有生命存在。

死海含鹽量為34.2%，是海洋含鹽量的9.6倍。

然而，以色列攝影記者Noam Bedein聲稱在死海落水洞裏拍到了魚和其他生命形式。

他在接受《以色列新聞快報》採訪時表示，這條在「除了死亡別無他物的死海」中出現新生命應該被認為是世界第八大奇蹟。

然而，聖經舊約中將「死海中生機盎然」的跡象描述為時間終結的標誌。

蛇現聖城

據《以色列時報》報道，世界末日的第三個徵兆更是引發了「恐慌和尷尬」。

2018年10月31日，在耶路撒冷的西牆，一條蛇從石縫中滑出，打斷了當時正在做禱告的人們。

這個奇怪的事件引起了博客作者和網民的猜測：「蛇被認為是魔鬼撒旦的化身，是我們生活在危險時期的象徵。我們都被警告過。」

他們宣稱，這些警告將導致彌賽亞的第二次降臨。

還有互聯網用戶將這一事件與聖經中亞當夏娃被被蛇引誘偷吃禁果的典故聯繫起來。

死海：死而復生！《以西結書》末日預言應驗！苦水變甜！魚兒暢泳！地球新低點！活現生機！

聖經重大預言應驗！死海地震，海底火山，陷坑湧現，人為破壞⋯上帝的旨意，令死海的「苦水」變為「甜水」，乍現生機！ ｢ 那日、必有活水從耶路撒冷出來、一半往東海流、一半往西海流．冬夏都是如此。」撒迦利亞書 14：8 以色列新聞報導，位於地球最低點的死海，正在快速地萎縮。急劇下降的水位，導致死海沿岸不斷下沉，繼而有淡水池塘陸續出現。 這個自古以來就被認定為不可能有任何生物存活的死寂鹹湖，今天竟然有魚兒開始游來游去？！當然，最令信徒驚訝的，是另一個末日預言的應驗！

一個住在耶路撒冷名叫薩曼莎·西格爾（Samantha Siegel）的猶太年輕婦女，她經常前往沙漠和古老的水域。在一次大自然的散步中，她發現了令人震驚的事，就是在死海的某處岸邊，發現了一個淡水池塘。她的發現隨即引來全球新聞的關注，在最近的一次訪問中，她談到這是她往來死海多年，第一次見到這個從未發生過的的反常景象，也明白到這個影響將會十分深遠，而且，正正地應驗了聖經中另一個重大的末日預言。西格爾製作了一段視頻（見上影片），其中清楚地看到魚兒在死海岸邊游泳，她拍攝了自己在一個被綠色植物包圍的大泳池游泳。 正如西格爾在她的視頻中所說的：「這絕對是一件天大事件，為什麼沒有很多人廣泛地談論它？！」

主耶和華對先知以西結說：「這水往東方流去，必下到亞拉巴，直到海。所發出來的水必流入鹽海，使水變甜（得醫治）。 這河水所到之處，凡滋生的動物都必生活，並且因這流來的水必有極多的魚，海水也變甜了（得醫治）。這河水所到之處，百物都必生活。 必有漁夫站在河邊，從隱‧基底直到隱‧以革蓮，都作曬網（張網）之處。那魚各從其類，好像大海的魚甚多。 只是泥濘之地與窪濕之處不得治好，必為鹽地。 在河這邊與那邊的岸上必生長各類的樹木；其果可作食物，葉子不枯乾，果子不斷絕。每月必結新果子，因為這水是從聖所流出來的。樹上的果子必作食物，葉子乃為治病。」以西結書 47:8-12

死海的鹹水，幾乎比地球其他的海洋鹹八至十倍，死海之所以名叫「死」，是因為科學家斷言沒有生物能在這超級苦澀的鹹鹽環境中生存。不過根據最新的科學研究指出，近年出現離奇的獨特情況，竟然有人發現死海沿岸出現生命的蹤跡。

[url]
[/url]

推，樓主死Link

我click入到喎

我都入唔到

其實末日開始嫁啦，準備下啦

新舊約邊書邊章邊節講過

篇文話以西結書

快啲啦
到未啊